共狗曹永廉你出街好撚驚咩？

喺旺角東拖住個仔 行到閃閃縮縮
迎面睥住你你使唔使驚到眼神閃縮跑走

戴住頂白色cap帽以為冇人睇到你呀

屌你老母鍵盤戰士
打兩隻字驚到好似怕被人斬咁

巴打好波

屌唔好煩，我去完民陣831就淨係去機場！

佢呢排都好驚

大叫曹永廉 簽個名呀嘛

假假地TVB一線小生

同老豆老母一齊廢事啦
橫掂睥一睥佢都咁驚

屌柒佢賣港啦

驚就唔好出街